有咩香港正戲院推介

下個月睇Avengers 要諗定，求推介

Metroplex

又一城house 5

下個月等我睇完先話你知

旺角百老匯

星影匯

銅鑼灣JP

係咪即係Metroplex？

會唔會有鬼架

cyberport

係

數碼港百記一院

Director’s club

UA moko imax

寶石戲院

垃圾戲院 又貴 以後唔去

英皇戲院

海運

凱都世界第一

旺角百老匯blacklisted

豪華

尖沙咀 imax點睇？

有朋友同我講屯門英皇係咪有一個得十幾個位嘅院？

黃埔花園？

屯門？

我都好驚人多嘅戲院，毒撚驚人多嘅地方

大家會唔會去睇三啲版？

識貨

IMAX

Metroplex去貴賓房定大房？

元朗Yoho Mall

追左咁多年
貴少少去都睇IMAX

中環

新界撚

mcl 長沙灣

屯門巴黎倫敦.

旺角豪華戲院

無錯，一定係海運
the grand house 1 6 同星影匯house 1都唔夠打

有冇試過英皇嗰啲梳化位？

機場imax 全港最大

愉景新城cinema city

咁乸遠

Isquare囉 但真imax就一定機場

但係我一程車都廿幾三十蚊，兩個人來回夠我請多個人

呢套搵間最豪嘅睇 錢唔係問題 求推介

全港最大戲院